死喇，我懷疑777中咗肺炎

如果唔係點會咁寸
陳無恥之前同大陸個中咗肺炎嘅開會
會唔會高層已經中鬼晒
麻煩今日有去嘅記者小心啲，返屋企要消毒

習大大直接注入肺炎

林鄭搵左邊條友 MON住連登

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由